Trump 講埋香港

改圖來

屌，嚇死我

Fake news

報咗驚，製造恐慌

諗定點同證監解釋

樓主fake news

巴打呢單fake news黎架
侵個twitter我搵過都唔見
唔好再share啦

Thx Bro

區區city仔侵侵理撚得你咩
係得班child登撐侵children成日ff

樓主

散佈假消息唔使坐牙 如果真係搞大佢 樓豬咁又一世了

即刻賣股賣樓

好彩係流野黎

真係替班商家佬可惜，仲以為佢哋可以做百分百中國人添